關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

來自一位朋友公司內部消息
（朋友睇唔過眼新城市714單野，所以叫我出post，希望迫新鴻基出黎開記招交待城市單野/道歉
另外因保護朋友，未能提供fact check)

新鴻基地產今個星期2本來有個v walk (南昌站上蓋項目）上蓋匯璽3期既做勢記招（V walk確定7月底啟用），記招後匯璽3期準備開價(差唔多起好）。
（匯璽llA 前年賣，匯璽llB 上年賣，匯璽lll期準備開賣）

之後由於新城市發生左714事件所以取消左，但新鴻基唔會因爲發生左咩而放慢開價/開賣步伐（現時新鴻基未有詳細時間表，暫時只係知道記招遲左但會今個月開盤）

示範單位：九龍站 ICC環球貿易廣場
現樓： 南昌站上蓋

到時歡迎大家係圓方/ICC行下街
一定會有好多唔同地產代理係圓方/ICC附近撈客，佢地會比份平面圖/單張d人問大家睇唔睇樓（或行去佢地到話要睇樓），到時記得答佢要睇樓，跟住要排隊，agent會帶你上去sale你，但唔洗理佢地由得佢地up，詳細d睇，睇真d睇耐d。
又或者圍ICC示範單位

目的
加長條隊人數/塞爆示範單位/阻賣樓（阻入飛）

真正想入飛/睇完樓落本票既客人因爲等太耐而走左，流失客源
塞示範單位,等後面d人郁唔到（停留係同一個位🙂）

721見

推

721見！！！！！！！

【突發】游蕙禎教防身技巧

關於新鴻基新商場開幕/新樓盤開賣消息

新鴻基啲盤要身分證登記先去得
自己小心啲

我朋友話唔洗

多謝啊

加油

721見

推到上熱門

推上熱門
721見

推
721見

我聽返嚟喺係要登記先上得示範單位
信就信 唔信就算

同埋 搞盤啲高層最多屌兩野
對佢地嚟講不痛不癢

但係前線中層就食哂壓力
自己睇路

手持300蚊睇樓
反正班aa係唔係都叫你去睇

現樓先要用id登記
生意少左 高層都會有壓力

我朋友都係希望新紅基出黎交待下新城市件事

幫下佢地等佢地唔洗叫得咁辛苦啦大家

樓主咪幼稚啦
你買過樓未？
新鴻基入票從來都唔洗客出面
你玩唔死佢架

將示範單位變成連儂牆

示範單位 walkin ok

朋友講
無記錯匯璽好似要客人親身到場先可以入飛

你朋友老點你

唔係做哩行
所以唔識 不過消息係真既

而家話比你知你收錯風
仲有
你叫人上去即係幫佢做勢
點解成日售樓廠都係agent多過客？
就係要做勢
排隊愈耐，客愈想買

不過事實你都係唔會信

我無話唔相
只不過想話比人聽新鴻基有咩消息
如果有錯 都歡迎指正

信

唔好咁～ 佢都係可能唔熟呢行姐

今晚新城市有冇活動?

真正要做既係叫人唔好去
不過ICC係新鴻基你都好難搞野

我真係唔識🙈
所以要靠大家提供下d可行既方法🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
如有冒犯大家 多多包涵

同問？

同埋入票果班都係富豪
好多人唔睇示位叫agent入票

Okok

非常同意

長知識了

有咩方法可以令新紅基交待？

有
圍佢新鴻基中心

你試下一萬人去圍佢
搞到大老闆走唔到
你睇下佢點

多謝意見

721見
推下先

我支持我,但係咪幫佢做勢,做到好多人睇佢D 新樓

不過721 見

推下先

大家721見

唔洗上去
圍佢門口夠做

有無後門？

真係要夠多人
至少出到街
停車場出口同大堂

係

者係有兩個出口